# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2025, Shanghua Gao
# This file is distributed under the same license as the ToolUniverse
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ToolUniverse\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-07 10:37-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../about/deployment.rst:4 841b6f9e64c343d8b21ece750080c7f0
msgid "Documentation Deployment"
msgstr "文档部署"

#: ../../about/deployment.rst:6 bea461159f3e44b386480e35caabeaec
msgid ""
"This Tutorial covers different options for deploying the ToolUniverse "
"documentation."
msgstr "本教程涵盖了部署 ToolUniverse 文档的不同选项。"

#: ../../about/deployment.rst:9 7a5c6261862646378e9704692abaee68
msgid "Quick Start"
msgstr "快速入门"

#: ../../about/deployment.rst:11 7b3bd0818e7b492caa973b94555e1e2c
msgid "Build and serve documentation locally:"
msgstr "本地构建并服务文档："

#: ../../about/deployment.rst:19 cf78d5e1940540aab61a961aa56c2567
msgid ""
"The validation script will offer to start a local server at "
"http://localhost:8080."
msgstr "验证脚本将提示启动本地服务器，地址为 http://localhost:8080。"

#: ../../about/deployment.rst:22 84c6e6b0f1634644b89e540ce669b9b9
msgid "GitHub Pages"
msgstr "GitHub 页面"

#: ../../about/deployment.rst:25 0026260e521943ac83aa3e338975150d
msgid "Automated Deployment"
msgstr "自动化部署"

#: ../../about/deployment.rst:27 f27d22bc9153458b808a837d6fe08a21
msgid ""
"The repository includes GitHub Actions workflow for automatic deployment to "
"GitHub Pages."
msgstr "该仓库包含用于自动部署到 GitHub Pages 的 GitHub Actions 工作流。"

#: ../../about/deployment.rst:29 2cdcea19d2394059a42f7c3b2e4cb427
msgid "**Setup Steps:**"
msgstr "**设置步骤：**"

#: ../../about/deployment.rst:32 ff97225259d542d189ee95b6bd10350b
msgid "1. Enable GitHub Pages in repository settings:"
msgstr "1. 在仓库设置中启用 GitHub Pages："

#: ../../about/deployment.rst:33 1596c3d48c8243c98887bc85e43b2a1e
msgid "Go to repository **Settings > Pages**"
msgstr "转到存储库 **设置 > 页面**"

#: ../../about/deployment.rst:34 f7d356a5811f48ccae70df7df40a5ee6
msgid "Set source to **GitHub Actions**"
msgstr "将源设置为 **GitHub Actions**"

#: ../../about/deployment.rst:36 fd95c854516040049dea2d57d0a3c1d6
msgid "Push to main branch - documentation will build automatically"
msgstr "推送到主分支 - 文档将自动生成"

#: ../../about/deployment.rst:38 e5de127e4d72461cbaff7ae190088703
msgid ""
"Access documentation at: ``https://yourusername.github.io/ToolUniverse/``"
msgstr "访问文档地址：``https://yourusername.github.io/ToolUniverse/``"

#: ../../about/deployment.rst:43 b95ddd2d24cb406ebabdf09a4f5ab9f7
msgid "For manual GitHub Pages deployment:"
msgstr "手动部署 GitHub Pages："

#: ../../about/deployment.rst:60 e439550fb4c042d8b97409b88688dcd1
msgid "ReadTheDocs"
msgstr "阅读文档"

#: ../../about/deployment.rst:63 f1da90578e7d42d092698de79c7f6c15
msgid "Automated Setup"
msgstr "自动化设置"

#: ../../about/deployment.rst:66 78589f717dc9415797a4b30daca4aed5
msgid "1. Connect repository to ReadTheDocs:"
msgstr "1. 将代码库连接到 ReadTheDocs："

#: ../../about/deployment.rst:67 118ed33602fb4e59b37a6fe1f6c7800e
msgid "Visit https://readthedocs.org/"
msgstr "访问 https://readthedocs.org/"

#: ../../about/deployment.rst:68 4f9497dcfc13435c99ffe25db99b32ed
msgid "Import repository"
msgstr "导入存储库"

#: ../../about/deployment.rst:69 e407e33cae764340a1848fb8c77214ba
msgid "Configure webhook (automatic)"
msgstr "配置 Webhook（自动）"

#: ../../about/deployment.rst:71 deeba551b4e146c3ac6cd71b21cb573b
msgid "Configuration file ``.readthedocs.yaml`` is already provided"
msgstr "配置文件 ``.readthedocs.yaml`` 已经提供"

#: ../../about/deployment.rst:73 137605156b5d42e89c973f7b452ef9f6
msgid "Documentation builds automatically on commits"
msgstr "文档会在提交时自动生成"

#: ../../about/deployment.rst:78 fd4446305bee41b7a721105b08435763
msgid "The ``.readthedocs.yaml`` file specifies:"
msgstr "``.readthedocs.yaml`` 文件指定："

#: ../../about/deployment.rst:80 2b242fcb7e9e454e9f481fb0371ede10
msgid "**Python version**: 3.8+"
msgstr "**Python 版本**：3.8+"

#: ../../about/deployment.rst:81 0ad39ed7451a49bbac9b6f6efc561be9
msgid "**Requirements**: ``docs/requirements.txt``"
msgstr "**要求**: ``docs/requirements.txt``"

#: ../../about/deployment.rst:82 ba7f975b30ac4b82a0ae9e7d5f2df1b6
msgid "**Sphinx configuration**: ``docs/conf.py``"
msgstr "**Sphinx 配置**：``docs/conf.py``"

#: ../../about/deployment.rst:83 1d1f68cb8f2745349287e8eb6f6307d1
msgid "**Output formats**: HTML, PDF"
msgstr "**输出格式**：HTML、PDF"

#: ../../about/deployment.rst:86 70aa6dc8ee1342179890083176c97b7f
msgid "Local Development Server"
msgstr "本地开发服务器"

#: ../../about/deployment.rst:89 1f43f2e1e8fb4cd8a8347df27340147a
msgid "Development with Auto-reload"
msgstr "自动重新加载开发"

#: ../../about/deployment.rst:91 89cbe6a626e64e1f8ea72eea537554b8
msgid "Use sphinx-autobuild for live reloading during development:"
msgstr "在开发过程中使用 sphinx-autobuild 实现实时重载："

#: ../../about/deployment.rst:102 1fd4314b5a084068842e4d08c2698c5f
msgid "The server will automatically rebuild when files change."
msgstr "当文件发生更改时，服务器将自动重建。"

#: ../../about/deployment.rst:105 ffd76ae040904e878fb0dfa6432963ad
msgid "Production Server"
msgstr "生产服务器"

#: ../../about/deployment.rst:107 9580746bfe444331a8b58b11b3bfa2d0
msgid "For production hosting, use a proper web server:"
msgstr "对于生产环境托管，请使用合适的 Web 服务器："

#: ../../about/deployment.rst:109 32f29cabbfcf4933a91e9c4fb32e7462
msgid "**Nginx example:**"
msgstr "**Nginx 示例：**"

#: ../../about/deployment.rst:124 54f49d5ea6f34e21a0741174c8be92a1
msgid "**Apache example:**"
msgstr "**Apache 示例：**"

#: ../../about/deployment.rst:135 c70377948c3147d9947306329fd7857e
msgid "Docker Deployment"
msgstr "Docker 部署"

#: ../../about/deployment.rst:138 5900e3c95acf49f2a169d94246bb6d0c
msgid "Dockerfile for Nginx"
msgstr "Nginx 的 Dockerfile"

#: ../../about/deployment.rst:140 01a3ffc7ed3245758b595ef008019c67
msgid "Create ``Dockerfile`` in docs directory:"
msgstr "在 docs 目录中创建 ``Dockerfile``："

#: ../../about/deployment.rst:148 da95825dd4304c8ab520b93c66e7c38f
msgid "Build and run:"
msgstr "构建并运行："

#: ../../about/deployment.rst:158 59a0db802f87402fbc710db3d07cd547
msgid "Multi-stage Build"
msgstr "多阶段构建"

#: ../../about/deployment.rst:160 fc34aeee83dc4ebe85453d8dda113d8f
msgid "For smaller images with build included:"
msgstr "对于包含构建的小型镜像："

#: ../../about/deployment.rst:177 57ee0d5129004dcd93e3baa68c74533d
msgid "Continuous Integration"
msgstr "持续集成"

#: ../../about/deployment.rst:180 5130fa1272a64319b478086a2e8f5765
msgid "GitHub Actions"
msgstr "GitHub 操作"

#: ../../about/deployment.rst:182 a00153e666994e2f848e7cbbb7d82faf
msgid "The ``.github/workflows/docs.yml`` workflow:"
msgstr "``.github/workflows/docs.yml`` 工作流："

#: ../../about/deployment.rst:184 d4b5b9b1a5d54c499eef549853b677fa
msgid "**Triggers**: Push to main, pull requests"
msgstr "**触发器**：推送到主分支，拉取请求"

#: ../../about/deployment.rst:185 80ab8034f8944d8fa05732a540549556
msgid "**Builds**: HTML and PDF documentation"
msgstr "**构建**：HTML 和 PDF 文档"

#: ../../about/deployment.rst:186 904b6010420f4b1cacf24d5cc567e943
msgid "**Deploys**: To GitHub Pages (on main branch)"
msgstr "**部署**：部署到 GitHub Pages（主分支）"

#: ../../about/deployment.rst:187 b8602673c78d40248f9404c875af3838
msgid "**Tests**: Link checking, validation"
msgstr "**测试**：链接检查，验证"

#: ../../about/deployment.rst:189 242e618a9cb246b7ac434b6c73266780
msgid "View workflow status in repository **Actions** tab."
msgstr "在仓库的 **Actions** 选项卡中查看工作流状态。"

#: ../../about/deployment.rst:192 08071e2a99084e6aaf94d6ab4edb2c91
msgid "Custom CI/CD"
msgstr "自定义 CI/CD"

#: ../../about/deployment.rst:194 98efd08291d24099a470fa36ea00ee2f
msgid "For other CI systems, use these commands:"
msgstr "对于其他持续集成系统，请使用以下命令："

#: ../../about/deployment.rst:212 93324284bb184cd3a8658adb11a1c082
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: ../../about/deployment.rst:215 410f2b34b5b046038caed6b476dc35db
msgid "Common Issues"
msgstr "常见问题"

#: ../../about/deployment.rst:217 52f97c62a70d41a7a8a10af9beca6e71
msgid "**Build fails with module import errors:**"
msgstr "**构建失败，出现模块导入错误：**"

#: ../../about/deployment.rst:226 39ba4c9058ca49abae98184aa7364f22
msgid "**Missing static files:**"
msgstr "**缺少静态文件：**"

#: ../../about/deployment.rst:235 c2901de3a83846f0a807d537c1a82502
msgid "**Broken links:**"
msgstr "**断链：**"

#: ../../about/deployment.rst:242 80473b180ab24b35a54fce9fbae9f4a0
msgid "**Permission errors on deployment:**"
msgstr "**部署时的权限错误：**"

#: ../../about/deployment.rst:250 a264f1cf14084b5791d2c9f9c4250dca
msgid "Performance Optimization"
msgstr "性能优化"

#: ../../about/deployment.rst:252 bd60c7b82d2f4316a068e31060b43f6a
msgid "For large documentation sites:"
msgstr "对于大型文档站点："

#: ../../about/deployment.rst:254 e690984cd3a842c6bbfde2c14b9917d3
msgid "**Enable parallel builds:**"
msgstr "**启用并行构建：**"

#: ../../about/deployment.rst:261 3321ac7a4232482c840c572730aaa270
msgid "**Optimize images:**"
msgstr "**优化图像：**"

#: ../../about/deployment.rst:268 c95453dd2e35467fbdae5b55218b0b23
msgid "**Use CDN for static files:**"
msgstr "**使用 CDN 加速静态文件：**"

#: ../../about/deployment.rst:276 5ac7e0b5693943b7ba41d19e6e5723b5
msgid "Monitoring"
msgstr "监控"

#: ../../about/deployment.rst:279 96905bb97fb240c3b7fb92c6cd7d2b5c
msgid "Health Checks"
msgstr "健康检查"

#: ../../about/deployment.rst:281 5fa016876995486886ec44868f0de011
msgid "Create a simple health check endpoint:"
msgstr "创建一个简单的健康检查端点："

#: ../../about/deployment.rst:289 774fdae033634bfaa5eba030b72b0921
msgid "Analytics"
msgstr "分析功能"

#: ../../about/deployment.rst:291 31d138d90770405faa656eb9b47a3e50
msgid "Add Google Analytics to ``conf.py``:"
msgstr "将 Google Analytics 添加到 ``conf.py``："

#: ../../about/deployment.rst:299 ec44d5df756b4aafb6f571addb766d46
msgid "Or add custom tracking code to ``_templates/layout.html``."
msgstr "或者将自定义跟踪代码添加到 ``_templates/layout.html``。"

#: ../../about/deployment.rst:302 c73fd7a6e3cd4d4089aacdc98ac96ae6
msgid "Backup and Recovery"
msgstr "备份与恢复"

#: ../../about/deployment.rst:305 f30ca9165ef4424eaf12e6919b5ff580
msgid "Backup Strategy"
msgstr "备份策略"

#: ../../about/deployment.rst:307 258e7a68d1cc43789b7c2c84032c255b
msgid "**Source control**: Documentation source in Git"
msgstr "**版本控制**：文档源代码存储于 Git 中"

#: ../../about/deployment.rst:308 7b1269b4dee54de7a27998dfd4e98293
msgid "**Built artifacts**: Archive built documentation"
msgstr "**构建产物**：归档已构建的文档"

#: ../../about/deployment.rst:309 e067ac6f3493442fa21f9195121e0d45
msgid "**Dependencies**: Pin versions in requirements.txt"
msgstr "**依赖项**：在 requirements.txt 中固定版本号"

#: ../../about/deployment.rst:317 d8f090df214b4583aec06573902308e9
msgid "Recovery"
msgstr "恢复"

#: ../../about/deployment.rst:327 9c34736bef9244f6b312b7bc191f2393
msgid ""
"This completes the deployment configuration. The documentation system now "
"supports multiple deployment targets with automated CI/CD integration."
msgstr "部署配置已完成。文档系统现支持多个部署目标，并实现了自动化的CI/CD集成。"
